# Beschreibung der HG #

Erstelle eine Android App mit 2 Activities.
In der ersten Activity kann man in einem Textfeld html Code eingeben. Sobald man auf den Absenden Button klickt, öffnet sich das zweite Activity, indem der zuvor eingegeben html Code korrekt angezeigt werden soll.